愛港力又出嚟搵乞衣錢

[
/PuqYncg.png[/img]

thank

今早九時左右，在金鐘海富中心外，有「20慢」名愛港力滋事分子，偷拍參與在場參與集會的年輕人，尤其是女生及學生領袖。我相信他們陸續有來，故意挑動在場人士情緒，希望各位朋友小心，不要墮入他們的圈套，最多用「生日歌」或「sing hallelujah to the lord」作回應。